連登巴絲可唔可以唔好淨係睇黃明志+三上女神果個MV？

其實黃明志兩個月前創作呢首歌，聲援香港人抗爭、向BEYOND致敬，首歌一出即刻比中共封殺。
同黃明志合唱果個大陸歌手/手足都被政府逼到係微博跪低。
黃明志+三上悠亞MV出左一日都唔夠就170萬點擊率，黃明志+富九《我們的海闊天空》就兩個幾月先有呢個成績。大家不如CLICK入呢個MV支持多D。記得Comment Like and Share，多謝人地咁撐香港。

動態歌詞版

花絮

Topic改得衰

點算？想重新POST但係P牌無得今日再POST

今天我，不了

好好聽

三上有無著衫

妹妹跌爛moon

你有無聽過？呢首唔係今天我WOR...

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動